讀緊U嘅你，有無諗過Grad左做咩？

Ummm
讀緊Eng Stud
除左老師同補習諗唔到